公司樓下冇哂早餐賣

挨咗幾日餓喇
間間早餐鋪都唔開 痴線

邊區？

荃灣